# CodingTest01

CodingTest01の実行方法

1. codingtest01のSpringBootを起動
1. ログイン画面表示
http://localhost:8080/user/top
1. アカウント新規登録後に、ログイン
1. アカウントはプロセス起動中のみ有効


[環境]<br>
Spring Boot + Thymeleafで作成<br>
Eclipseで動作確認

